勁sad，發夢夢見自己同女朋友分手

勁傷心。

訓醒迷迷糊糊仲以為係真，唔知做乜，明明仲熱戀緊

最尾終於完全醒晒，先記得原來已經分咗幾年 突然又喊到抖唔到氣

曾經親手把時間變慢
可是我們 沒有等我們

夢中夢

時間過得真係好快

無識新女 ？

冇，冇心撩女

舊既唔去 新既唔黎